砌機list求評

gigabyte GA-H270N-WIFI
intel i7 7700
kingston 2133Mhz 16GB
gtx970(已有
mx200 256GB(已有
antec tp-550c
cooler master elite 110

唔知有冇送cpu cooler
冇就nuctua NH-L9i

用黎剪下簡單片 打機 打code之類
想試下玩kvm上面唔知做唔做到

仲用intel?

點解要用cooler master elite 110

有睇過ryzen7
不過暫時黎講都係intel穩定啲 程式優化好啲？

純粹見到個size幾岩我張枱 屋企係啲舊式床下枱
啲位好難用

示意圖:

推

筆直?

sharkoon c10有位嗎?

暫時負擔到$5000-6000
你見我ram用一條因爲想之後再加

長左幾cm出黎 不過可以接受
係因為sharkoon裝到full size顯卡？

唔識超頻/troubleshoo就用intel啦

係
cooler master elite 110 散熱好差
用SFX牛同L9i打機都成日70-80度
利申 : i5 6500 GTX960 2GB
cooler master elite 110 NH-L9i 用過一年
換左sharkoon c10 NH-D9L 使用中

超頻真係冇咩興趣 有個地方做下野玩下野試下野就得

仲諗住110a咁都賣得 110應該ok
咁講法都係要諗c10 同NH-D9L
唔該ching

最好用SFX牛
唔係ATX牛D線會頂RAM

c10頂把FAN由出風轉入風
後面加把NF-A8 PWM出風
買條4pin一開二線連兩把FAN
唔係會變負壓吸塵機

優化係蝗語,請記住改口講最佳化
i7-7700目前打機效能好Ryzen 7少少,但Ryzen 7實際效能接近i7-7700兩倍,而且可以支援DDR4-3200高頻RAM,新game傾向用更多CPU核心,所以買Ryzen 7抵過i7

其實ryzen最煩係ram既問題
其次係超頻
易超，但難超更高既時脈

比我真係冇諗咁多，唔該曬ching
若果仲有咩建議 煩煩ching你講多啲我知

btw SFX係咪得corsair 有80 plus gold?

暫時都仲擔心最佳化既問題
特別係打機唔係我首要既考慮 反而拎黎做野同試野
雖然多核對我裝vm係一件好事 所以都有睇過1900
應該同7700預差唔多就得？

ching知唔知kingston ram 炒唔炒？

佢有D更勁

要睇你用咩板
塊塊板唔一樣(牌子)
見過無數次有人推介自己上到2933既ram俾人
但人地塊板唔夾，最終只係2133

同埋我記起最後都係睇番intel係因為見到ryzen7既待機電壓都係比較高，所以怕佢都係廢熱多d，打緊機就話熱一熱都冇所謂，但冇打既時候都唔想熱

AMD